% TYPE:I-PSA
\renewcommand\labelitemi{\textbullet}%

\renewcommand{\LETTRE}{
    \ENTETE\\

        \setlength{\parskip}{10pt}
        \cherAdherent{\civDest},\\
        
        Nous avons bien reçu votre demande de remboursement.
        
        Votre décompte de Sécurité sociale laisse apparaître que vos demandes de remboursements ont été adressées à un autre organisme complémentaire.
        
        Afin de nous permettre de traiter votre dossier, nous vous remercions de bien vouloir nous faire parvenir, accompagné de ce courrier :
        
        \hspace{20pt}{-	soit le relevé de prestations de cet organisme si nous intervenons en tant que seconde mutuelle.}
        
        \hspace{20pt}{-	soit une copie de votre certificat de radiation si vous avez résilié cette mutuelle.}
        
        \textit{Si vous souhaitez bénéficier de la mise en place de la télétransmission entre votre caisse de Sécurité sociale et la \edCorp, vous assurant ainsi un règlement plus rapide de vos prestations santé, nous vous invitons à contacter l'organisme complémentaire mentionné sur le décompte afin de lui demander de \textbf{se déconnecter} de votre caisse de Sécurité sociale.}
        
        \textit{Dans l'attente de cette déconnexion, tout décompte envoyé pour règlement et mentionnant un autre \mbox{organisme} complémentaire devra être systématiquement accompagné de la copie du certificat de \mbox{radiation} correspondant.}
        
        \politesseCourrierAdherantSortantReentrant{\civDest}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%ENTETE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ENTETE}{
  \chead{\FondDevCourBur}
  \addfooter{\pdpPrestationsSanteAdh}
    
    \edToAddrList{DADDR}

    \cartoucheAdhDate{%
        Dossier suivi par : \NOMUSER \\ 
        \No Contrat: \NUMCTR\\
        \ifdefined\NUMABA
               \No Adhérent: \NUMABA\\
        \fi
        Objet : Prestations adressées à un autre organisme complémentaire \\
    }{Le \datecourte\today}
}
